議會抗爭又成功！立會小組審非常任法官任命 選會議主席泛民一票錯投梁美芬

快刀手切損刀
議會抗爭投錯票

立法會資深司法任命建議小組委員會周三早上召開會議，討論任命英國最高法院副院長賀知義擔任本港終審法院非常任法官，雖然投票選主席時有7名民主派議員及8名建制派議員在席，但建制派、經民聯梁美芬以9比6擊敗法律界郭榮鏗當選主席主持該次會議，意味一名民主派議員投了票給梁美芬。

同場加映「捉鬼」

涂謹申會後查詢時確認有參與投票，但不評論其他議員投票意向。楊岳橋說可能有議員投錯票。郭榮鏗表示，當然投了給自己，但質疑是涂謹申無投票。梁繼昌會後說可能有人投錯票，至於他投票意向，梁繼昌說忘記投了什麼或號碼，「Dennis（郭榮鏗）一號？Priscilla（梁美芬）二號？」

捉鬼講唔撚通啦
大家都係入去做戲